《冰與火之歌》原著作者 George R.R. Martin 將與「宮崎英高」聯手打造開放世界黑魂類遊戲

快點強姦我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌個肥佬寫好本書先啦on9

叫龍母放火燒柒我

咪係

Dark soul 類個故事好似唔太岩got 個風格

死肥閪有冇命寫晒冰與火都成問題

收刀片收到發達

另一個故事？

黑魂類遊戲係玩法姐
故事應該係黑暗幻想風

要bloodborne系統唔該

西方劍與魔法應該唔會係節奏快

PS5都放緊風 bloodborne 快架啦
希望係前傳

Dark soul 個故事其實好簡單冇乜plot twist
特別在大家要靠item 來了解
但got 果類其實包含太多plot twist
唔同人既互動都令個故事有太多變化
而且偏向每一個人都係主角
用ds 果隻第一身玩法其實好難做得好

應該又係靠執野睇文估劇情 唔會似巫師3果種冒險
不過兩邊fan base都咁大 應該玩撚晒

So fucking agger

屌 睇到宮崎駿

咪係 佢如果一早寫好本書呀
套劇就唔會爛到仆十次街啦

都可以

正呀

條仆街仲咁得閒接其他job

掛住搞副業不務正業

佢接咗8個TV show （ HBO 5個 Hulu2個 history channel 1個） 又接game 又寫其他野

死之前一定完成唔到asoiaf

無乜plot twist 你都講得出，有冇玩過架你

唔洗諗啦 個主角千辛萬苦打到最後就會俾自己隊友一刀捅死然後the end

正呀
btw大佬你本書仲有2章,寫唔寫得切

打左成個月去到大佬到，一刀就隊死左佢，完

傳聞:

遊戲名為《Great Rune》，由喬治·R·R·馬丁以北歐神話為背景構建世界觀。 已經開發3年多，FS至今規模最大作品，開放世界，通過騎馬移動，黑暗中世紀幻想風，北歐神話背景，主角有獵人戰士法師三種職業可選，總監是ds2谷村唯，宮崎英高是Co-director 。

快撚啲出書好過啦

diu ds2

ds2條友
可以等特價先入

咁客觀講句 ds2 都唔算勁差既
係拍埋同系列到會失色者

希望唔好有奇怪動作
期望值減一半

玩撚猿

OK take my money啦

如果真係二代擔正做唔洗諗
一定唔掂

Ds2究極加強版
今次可以騎馬過雪原

其實ds2遊戲性唔差

但作為ds續集真係唔掂

地圖同故事

唔搵witcher果間？

啲動作同講故事能力好低質
關卡設計同難度平衡又差 爆完主線一次dlc都冇玩就收埋
其他soulsborne系列加埋隻狼就算白金埋都間唔中想玩下

少人加上整cyberpunk夠佢地忙幾年

Cdpr有撚時間咩
隻2077 都重傳緊話e3可能有片咋

屌你個死肥佬出埋個結局先啦
宜家個結局又爛又臭
整臭哂GoT個名
屌講起就嬲

佢地出完witcher3 一路整dlc 一路整cyberpunk,都整撚左10幾年，如果佢地出，應該要到2030 年

屌你老母專心寫書啦仆街

垃撚圾

係兩本唔係兩章呀戇鳩